{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "연화산4"
    },
    "text": "蓮華山 (연화산)\\n\n忠清南道瑞山市\\n\n忠清南道瑞山市に位置する蓮華山は高度235mで、芝谷面、八峰面、聖淵面の間にある。 『湖山麓』によると、蓮華山は郡の北側20里に位置し、土品が肥沃で植物が豊富に育っていると記録されている。 山の下に居住する住民たちは年中火をつけて穀物を植えることでより大きな収穫を得るという。 したがって、この山の歴史は朝鮮中期まで歴史をさかのぼることが分かる。 しかし、蓮華山という漢字名では肥沃な土壌と結実の豊かさが強調されているものと見られる。 蓮花山は『朝鮮地図』、『青丘図』、『東輿図』では蓮花山と表記されており、『1872年地方地図』では蓮花山と表記されている。 これらの記録は状況が似ていることを示している。 しかし『輿地図書』では文賢面蓮花里と記録されており、漢字表記が異なることが分かる。 蓮華山は風水地理の形局論で「蓮華付随形」と呼ばれ、これは似た地名が同時に使われた時、現在の蓮華山が風水地理に由来した地名と解釈されることを示している。 したがって、どんな漢字で地名が先に使われたのかについては明確な返事を下すことができない。",
    "QA": [
        {
            "question": "蓮華山はどこに位置していますか？",
            "answer": "蓮華山は忠清南道瑞山市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "蓮華山の高度は235mです。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の周辺にはどのような地域がありますか？",
            "answer": "蓮華山の周辺には芝谷面、八峰面、聖淵面があります。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の土壌はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "蓮華山の土壌は肥沃であり、植物が豊富に育ちます。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の歴史はいつ頃までさかのぼることができますか？",
            "answer": "蓮華山の歴史は朝鮮中期までさかのぼることができます。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の漢字名にはどのような意味がありますか？",
            "answer": "蓮華山の漢字名では肥沃な土壌と結実の豊かさが強調されています。"
        },
        {
            "question": "蓮華山は風水地理の形局論で何と呼ばれていますか？",
            "answer": "蓮華山は風水地理の形局論で「蓮華付随形」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の地名の漢字表記にはどのような変化がありますか？",
            "answer": "蓮華山の地名の漢字表記は『朝鮮地図』、『青丘図』、『東輿図』では「蓮花山」と表記され、『1872年地方地図』では「蓮花山」と表記されています。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の地名はどのように解釈されることがありますか？",
            "answer": "蓮華山の地名は風水地理に由来していると解釈されることがあります。"
        },
        {
            "question": "蓮華山の地名の漢字表記についてはどのようなことが分かっていますか？",
            "answer": "蓮華山の地名の漢字表記については明確な返事を下すことはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 395
    }
}